東京成田落20:55落機一問

想問吓有無巴絲係20:55落機
10點前會唔會趕得切拎行李同入境，因為訂左車飛個counter收10點驚拎唔切

非伸手google過

一定得

驚就行快少少

行李係老婆/老公既就一個跑出去一個拎行李啦

班機一delay 你就

如果香港準時起飛既話好大機會早到

係咪旺季? 試過旺季一個鐘出關(冇行李)，淡季試過廿分鐘出閘

留名 遲d 都係搭呢班

留名 黎緊都係搭呢班
諗緊好唔好香港買定京成電鐵去到換飛

你預左要機位揀愈前最好
一落機就差唔多跑出去入境
行李就唔洗點等既
多數行李等人多過人等行李

你住邊頭？京城要上網買定架咩

住上野 有架 你google下 咩kkday egl 果啲
買左去到counter換飛

老實講真係係香港機場先要等一兩個鐘行李

我去日本新加坡曼谷吉隆坡，d行李全部都落機後半個鐘出到黎，即係過完關就有咁滯

hx610?
試過過埋關攞埋行李九點半都唔洗，不過係淡季

10點鐘………你訂巴士票?

諗起早幾日有個post又係搭呢班機, 結果delay
miss左尾班車, 最後要住東橫inn

其實係想訂張72小時metro pass，要係 counter 拎

六月尾係咪淡淡地
我都有睇果個post, 希望十點半前出到去就有車搭

上野點解唔搭skyliner?
我住新宿諗住平平地搭京城access(個名好似係咁)

Skyliner

Skyliner 都要去counter拎好似係

Btw 我搭access同京城好似同一部機買飛 諗住去到先買

試過呢班機落都趕到nex尾班

我上次都係驚趕唔切所以冇訂到，結果九點幾就搞掂 不過呢排成日delay